（開定先） 入嚟擺低一句恭賀語 ，慶祝侵侵連任成功

好想睇侵侵派兵長駐台灣，激死雜種同支共

咪 燈 啦

拉

我登必勝

侵上習下